{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018710?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 토론토 호텔"
    },
    "text": "2021年6月には新しいデザインでオープンしました。 清潔と常時防疫を維持し、最善を尽くして顧客満足のために努力します。 団体客は電話予約をお願いします。 オンライン予約が不可能な場合、電話予約が可能です。 客室入室の際、未成年者は立ち入り禁止です。 2名1室基準であり、人数追加時に追加料金が発生し、追加布団とアメニティセットが提供されます。 未成年者の男女同室での宿泊予約及び未成年者の宿泊によって入室拒否される場合、キャンセル/払い戻しはできません。 客室内部には最高級スタイラー、空気清浄機、無料ネットフリックス、電気カーペット、大型浴槽、バトルグラウンドが可能なPC、65インチスマートビューテレビが設置されています。 フロントにはスターバックスコーヒー豆を使用するコーヒーマシンと電子レンジ、製氷機、ミックスコーヒー、ミネラルウォーター、飲み物、カップラーメンが提供されます。 忠州トロントホテルはモダンで高級感のあるコンセプトのブティックホテルで、快適さと安らぎを提供しています。 客室タイプはスタンダード、プレミアムスタンダード、スーペリア、デラックス、VIPで多様に用意されており、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 入室時間は15時から12時までで、超過利用の際は追加料金が発生します。 コロナ対応のためにエアコン及び客室内部の防疫に努めています。 12時以降退室時に追加料金が発生し、自転車はスタンダード客室を除く客室で保管でき、駐車場での保管も可能です。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州トロントホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "忠州トロントホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "清潔と常時防疫を維持するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "忠州トロントホテルでは団体客の予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体客の予約は電話で受け付けています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は忠州トロントホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は立ち入り禁止ですので、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には最高級スタイラーや空気清浄機、無料ネットフリックス、電気カーペット、大型浴槽、バトルグラウンドが可能なPC、65インチスマートビューテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "忠州トロントホテルではどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "スタンダード、プレミアムスタンダード、スーペリア、デラックス、VIPといった多様な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "忠州トロントホテルの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "忠州トロントホテルではエアコンや客室内の防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、コロナ対応のためにエアコンや客室内の防疫に努めています。"
        },
        {
            "question": "忠州トロントホテルでは退室時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、12時以降の退室時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "自転車は忠州トロントホテルで保管できますか？",
            "answer": "スタンダード客室を除く客室では自転車を保管できますし、駐車場でも保管が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 432
    }
}